剷中就係剷中 犯法就係犯法

曼聯冠軍

哦

歐霸冠軍 一定要負責😭

理閪你講咩，獌最緊要係有12碼

咁踢腳牌都無張都未撚計啦

On9咁都有12碼？
福都未斷腳又未死 吹乜12碼
擺到明假波
建議大家以後唔好睇波

唔洗咁嬲啦
反正啱啱已經失波

第二個十二碼黎緊

出局就係出局

隔住個mon都feel到你果種肉酸

咪又係出局，正垃圾